保溫杯好用

上網見到隻yeti 好出名，不過幾貴下

youtube 見到隻rtic 好似效果差不多，但平好多

有無人用過

有

幾錢，起邊買